殺手

睇戲睇得多
現實真係有殺手呢種工作?

有